到底親子丼依個名係點諗出黎

明明咁溫馨既名
事實就係老母同仔煮埋一齊既含家丼
竟然諗到叫親子丼

比親子一齊食嫁

煲仔飯

母女丼

含家嘅材料複雜好多。。。

攞人哋父親母親同子女嚟做一碗飯入面嘅餸
好似三文魚三文魚籽丼咁, 人哋啲仔女都未孵到出嚟就變咗做餸食

想試下父子丼

一家團聚丼

離散家庭團聚丼

淨係諗起呢種

咁唔通你想聽冚家炸田鼠呢d血腥名咩

我都覺得個名好變態

睇下個龜頭幾似你

睇落ok
如果多d蛋汁仲正

嚴格黎講唔係仔
係胚胎

今日有個五十歲風韻猶存既媽媽級女人聊我玩母女丼
雖然五十歲
但好有女人味
話說我響公園捉緊小精靈
個女人扭下扭下行過黎
拍埋我耳邊問：有無玩過母女丼
答：無呀………(已經硬曬)
佢：咁你今日有福啦
我點點頭跟住佢返屋企門口
佢：媽，我返黎啦

諗左陣先識笑

俾返credit原po

[回帶] 鹹濕笑話

#82 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

腸仔包

姊妹丼好啲

弱智都上連登

其實應該叫野仔丼 養子丼
一隻支那雞蛋同巴西雞點會係親子

因為雞同雞蛋

不嬲叫冚家鏟